新手養貓幾問

想問有冇咩好有用既野/必需品好推介新手養貓購買的？

另外想請問貓貓怕唔怕食骨？

有時d魚有骨怕唔怕佢地食到落肚？

再想問問貓貓洗唔洗幫佢地剪指甲？ 見有賣指甲鉗

Thanks a lot

唔好比佢地食骨呀 會啃親架
就算魚都會起骨 樓下d貓比人餵左有骨魚 差d無命
要幫佢地剪指甲的

我老豆仲話貓食開魚邊會驚食骨

整傷隻貓喉嚨就無謂啦

Push

真心問唔係話d貓天生識食魚？

其實係唔食得骨定怕佢地食骨啃到？

經過加溫烹調後的魚骨頭，會變得非常的堅硬，所以貓咪如果吃了經過煮熟的魚骨，可能會被魚骨刺傷整個消化道，喉嚨與腸胃，造成出血感染而死亡 - from google

其實貓主食都唔係魚
淨食魚反而仲唔健康

唔係隻隻貓都鍾意食魚
有骨真係唔好俾
同埋好似係紅肉係有益啲
剪指甲一定要 唔係會插到肉或爆甲